政府係咪想迫死我地南亞人，竟然清拆我地南亞村 真逗b

香港人不配有我地南亞人